有無諗過派傳單比警察

2條友行個陣

警察都係香港人，只不過係仆街既香港人

寫咩野？
我怕佢地一睇到就獸性大發 之後成班衝過來就玩完

內容 給警察一封信

寫住公務員必看

首先 我認為警察其實不應該為獨裁政權機關服務，而是為市民服務。

警隊高層經常下你認為錯的命令嗎？警察高層對你照顧得夠好嗎？警隊的一言堂獨裁風氣你喜歡嗎？
我們想喚起警察善良，去看我們整個香港，其實大家都是一家人，能夠用同一種語言溝通證明大家都可以友好咁相處。

你有沒有質疑過高層的命令？ 有無諗過現在的警隊其實比人利用左？ 為何你地出動之後，香港市民才會有暴動？
你們其實不出動不執勤，香港人根本不會勇武。

你們穿上制服走出來，讓人對警察失去信心，你看支持警察的人都是道友，黑社會，假學歷律師，向人吐口水的人，你甘心讓你未來的小孩只生活在這些之中嗎？有沒有反思自己認為做對的事，卻沒有人認同你嗎？希望警察不要再破壞香港人每一個家庭。

市民嬲的是冷血政府，你們卻要為冷血政權做馬前卒

訴求真的很簡單：

撒回送中條例

實現雙普選

免除因修例運動中所有香港人市民法律責任

———-
不過希望運動完結後 希望你們加入香港人的一方
對抗破壞我們美好家園的敵人

中國共產黨

中國其實可以沒有共產黨，香港人在22年前，早就可以自立門戶，到時你會為你自立門戶的身分驕傲，難道你認為自己是中國人嗎？普通話 、抖音、人民幣、吐痰、假食物、豆腐渣工程，網絡城牆、賄賂，你甘心生活在沒有像香港自由的一個地方嗎？

曹操

依家成日見到4~8人一齊行咇
想屌狗都淆淆地

嗰班嘅克警本身都已經唔聽人講嘢，再加上經過咁多年嘅洗腦式訓練，你同佢講咩都嘥氣㗎啦，事情發生左一個月，搞到咁大件事，你見到有幾多克警會變節？

如果有朋友係警察 不仿用新電話卡whatsapp下佢地
Copy and paste 比佢睇下

咩時間 仲用感化
根本佢地對香港市民已經有敵意

一篇好既文章係可以改變好多野，只怪我才陶學淺。

疏

毋須感化也毋須氣怒。瓦解逆民之權無罪。
有誰搞日常清潔都會破口大罵？又唔係前世未見過壞人。
Nothing personal.
【2019年7月14日】 沙田生日快樂！
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

佢地字都唔識 自己本警察通例都唔明呀
你仲想佢地睇得明咩 市民仲熟過佢地
幾撚可悲